你地今日咁做 聽日我地就十倍奉還

屌你老母死廢老 淨係識拆曬示威者嘅嘢
又唔尊重死者 你老母係唔係冷血動物黎㗎
屌 聽日一次過屌爆你地班on9廢佬
唔值得要人尊重你地